點解雜技可以咁屈機??

委屈到這樣造作
只想博到同情與好感

舊時芥蘭啲歌

之前連個樣都世界級啦

好聽